邊個話會出老解既入一入黎

收爹啦

講得好，一定唔出

渣同多餘

渣ga